Marshell mid 買唔買好

諗緊買唔買mid好， 定係有其它好介紹